[勁揪] 香港隊14-0擊敗宿敵日本奪亞運男子七人欖球金牌

Hong Kong 14-0 Japan

08:58 - RIMENE Benjamin Reihana (HKG) converts the try! JPN 0 - 14 HKG
08:46 - NARDONI Alessandro (HKG) scores a try! JPN 0 - 12 HKG
01:59 - RIMENE Benjamin Reihana (HKG) converts the try! JPN 0 - 7 HKG
01:27 - SALOM Yiu (HKG) scores a try! JPN 0 - 5 HKG

姚錦成喊到filifele

係咪亞運史上首次大球類金牌

好睇

We are Hong Kong!

爭氣

終於WIN到次日本 見到姚錦成好感動

香港

香港勁揪
打破日本長期壟斷亞運金牌

姚錦成打左幾多年

要哭了…

日本呢個垃圾國家真係做咩野都做唔好

好波阿

祟日傻撚又縮返入個西到

默默耕耘十幾年
次次睇佢賽後訪問
年紀一年比一年大
面對交手數十遍的宿敵
不停修正 不停改進
到今日終於搞撚掂啦屌

係咪團體運動第一金？

好波

吊，好撚激動呀，錦成好波

有咩經濟效益？賺到幾多錢？
體育根本係世界的毒瘤
完全浪費時間金錢的垃圾行為

頒咗獎未??

知唔知香港國際七人欖球賽，
三日比賽 香港搵幾多錢呀豬豬